就系因为喺网络上隐藏了身份，连登仔先会咁大胆咁恶，话空姐系飞鸡

香港应该跟隨祖國步伐
行网络实名制

做咩姐你

实名制，每个人都为自己的言论负责，啥问题都解决了

唔洗喇唔該

你點樣開連登account? 你覺得check唔到你實名?

俾人鬧果個睇唔到

咁啲五毛PR點算

依家啲00後全部講普通話
btw屌你老母殘體字竟然冇人屌 連登已死